除夕當晚 尖沙咀警署內 疑似解放軍軍官

其實老解已經直接入左警署指揮
個樣 同拎電筒方法
只係冇實質證據影到

光復香港 時代革命

呢四個全部都

推，勁似大陸人

支那人真係有樣睇...好典型

點解拎電筒要拎到殺死丁力咁樣

推多d比人知

好有演員天份

唔用相機長炮 基本上睇唔到佢地d樣
枝燈太撚强光

好撚似大陸人

On9 以為有咩證據

垃圾post

直情似支蝗外貌

蟈安扮甴？

推

紥住馬嚟照會照得光d嘛
(好似係)

尋晚我都喺旺角狗屋見到個著軍服嘅人喺出面食煙.

好撚柒

點會無證據，之前有黑警用普通話鬧人

一直都係咁
就算有實際證據
支共：wfc

DLLM 支那諗住黃皮黑眼就當同種，根本個樣就好唔同。

揸電筒姿勢，勁似揸住毛語錄，邪門

電筒嗰位

揸電筒隔離嗰個仲似

唔明點解要咁拎電筒，仲撚攰

May the Force be with you

依家d便衣 有幾多個係老解

拉

解放軍有冇佢咁得閒啊
唔會係解放軍啦

好似蟲太

一直存在

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費同收費我都做 支持黃圈返正價出錢幫人
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

成個鄭蟲泰咁樣喎，我懷疑有解放軍軍官一直做緊熱狗+立法會議員

有眼耳口鼻
好似大陸人

出現了

佢呢個姿勢係咪舞緊劍

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

lm

淨係靠個樣估佢地係解放軍？

有d似林峯

之前有巴打寫文推薦咩電筒好，不過手足就無錢買班狗就照住個list黎買重要一人一枝。

揸電筒果個成個北方人樣
專材黎？

其實好撚戇鳩 照照照
照乜撚野姐

push

上面個人影緊相？

鐳射炮咩

我屌你老味我一望都諗到

有聲

北方人眼細長，大面餅
香港人多數眼大，輪廓深

個支那味重到

有證據=違反中英聯合聲明

好似中學同學
fb 叫Oscar l_ _
都係做犬

拎電筒個條友仔做大戲咁款

[長文] 要革命，請先革了自己的命

唔同鞋嚟

尋日經過旺角狗屋，喺近花墟個轉角位企咗個着淺迷彩色嘅男人，係平頭裝嚟，唔知係咪

個阿伯入面著防暴衫，出面加件藍衫，大家知咩事啦

頂笑撚到我比人趕出自修室

點解要咁揸

比較想知枝電筒咁光咁勁，會唔會好熱

仆街係公司大笑左出黎

同啲藍絲話啲鬼佬係美國cia一尻樣

大陸狗有樣睇 屌

最右手邊嗰位係咪扮緊佛地魔揮舞魔杖？

係又如何 支共已經話左比香港知 一國兩制已死啦

唔能夠慣

最重要係英國都wfc呢
解放軍直接入場英國都會奶住咁講 中英聯合聲明 我睇唔到有乜嘢違反喎

支那

正解

而家中國經濟情況
唔容許佢亂黎
搵到證據國際線可以係咁隊佢

香港狗蒙臉

中國狗露臉冇所謂

呢個時候都 Herbalife

隊還隊 我係叫上面嗰位唔好咁多幻想英國會幫手 英國個情況仲垃圾過中國 佢唔幫手中國屌我哋已經係大幫忙

S

屌你拎電筒都拎到咁撚樣

接近400正評 吹咩

推乜 又黎啲fake news

個樣勁撚似支那仔喎

點撚fake news我自己影

其實講真，呢啲係要搵投訴師實名投訴，one way or the other佢都係要交個人名出嚟

咁當電筒係支那樣， 佢左邊個個點解釋

好似睇緊國產零零柒咁

D

CLS 完全當香港人冇到

計我話十足十支那d習武姿勢，一睇就認得出

根本就係 ... 之前mk拎警棍個張一撚樣

真係無鳩聊
唔怪得元朗嗰日有班警察會扮解放軍笑鳩d人

屌，係車到係咁笑，對面嗰個以為我痴線

巴打小心佢哋望住認樣

有證據又點？黑警理撚你咩，得淡笑

請問平時解放軍有啲咩做？

笑撚死

拎撚住激光劍 好威水

摺被

典型中國佬樣

拎得咁撚辛苦...

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

咁似鄭松泰嘅

大陸x
有樣睇

所以好多人咪話，當日周同學被國安殺

怒髮衝冠

應該係ACEBEAM 果支10000流明

，

7頭